小伙子長大了

愈向著青春走遠 愈容易孤單 你可有發現

學我po歌詞

我係高登果陣已經有咁做

瓜性難改

改咩 點解我要改

sunny老婆(me)

照鏡please

戇撚鳩有女就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母含家富貴生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪死柒頭痴閪線冇撚野呀死仆街屌你老母

仆街 唔記得轉AC

原來轉左

轉你老母粒陰核

屌你老豆粒喉核

19

咪嘈啦傻鳩子

you 1999

性暗示

call me ok?

好多性暗示